訓左無睇 套救妻同學會咩黎

未睇過 播咗成粒鐘都唔知講乜9
有冇巴打講解下

我唔知你講緊乜鳩就真
又瞓左無睇 又播左成粒鐘都唔知講乜鳩
你瞓撚醒未

巴打咁認真 btw 睇咗陣真係唔知劇情講乜

痴撚線劇情
啲鏡頭故事邊度似劇集
我以為睇緊 MV

True 好跳脫
啱先睇隔離Post都講緊 不過今集叫有啲女睇下咁

今集第一集定係點
我啱啱打邊爐先知有呢套

同條女跌咗落海
下個鏡就係醫院
點樣俾人救冇講 點解條仔冇事冇講

然後條仔好撚嬲 釘個仇人去board度
呢幕尷尬到痴線 以為自己殺手咩